華春瑩：英外相直接向香港特首打電話是錯誤的

英國外相藍韜文與行政長官林鄭月娥通電話，呼籲就香港連串抗議活動展開全面獨立調查。

中國外交部發言人華春瑩表示，英國政府直接向香港特區行政長官打電話施壓是錯誤的，中方嚴正要求英方立即停止一切插手香港事務、干涉中國內政的行為，不要再對香港指手劃腳、煽風點火。

華春瑩指出，今天的香港是中華人民共和國的一個特別行政區，早已不是英國的殖民地，英國對香港一無主權，二無治權，三無監督權，香港事務不容任何外國干涉。依照《基本法》規定，香港特別行政區的外交事務應歸中央政府負責管理。

不推文回覆：
關你撚事咩支那狗

打電話都唔得

淋病接電話, 反了反了

英國人接英國外相電話都唔得

驚唔聽無得返英國

特首接電話是錯誤的

林鄭月娥接電話 是錯誤

大膽林鄭竟敢接電話

唔知林奠兩個仔揸住邊國護照呢

英外相：英式侵選贏，話點哂你冚家相，我的國民。

林奠接電話＝默許外國勢力介入

大膽林奠接電話是錯誤的

姐係英國承認左
咁大件事邊會搞錯

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

如果英國出聲話打俾自己國民係冇問題
再點名幾個中國官員親戚都係英國人
想知中共可以點回應

英國事務不容任何外國干涉

接電話係死罪

人人都錯 得你啱

吹呀

已FC
英國外交部做對了

之前召見外國領事又得？

關你撚事

打畀員佐級會長得唔得?

你直接鬧林鄭接電話啦

打俾自己國民都要批準
傻傻地
淋病仆住去接啦

林鄭掛住親生阿母同佢煲陣電話粥姐

出兵打佢囉

柒頭皮

希望香港民主法案通過之後 第一個審判華大媽

報告中央 大台 找到了

含撚啦支那閪

共產黨就係咁㗎啦
連打個電話都唔得

關你撚事咩支那狗

敵人反對既，即係做啱左

林鄭！ 漢奸！
竟聽洋鬼子電話？！

利申 愛國愛港

點解唔cut線?

中國：外交是錯誤的

未入到黎以經知口交部會講乜

呼籲都叫插手??支那唔好咁7啦

打俾個 省市市長 又真係唔岩既

準備返屋企

外相打俾我，馬上要接

英國: 你地執二灘咋，有咩資格話我

唔鐘意就出兵啦

呢個真 cut佢線丫嘛

隱形、非常精密嘅大佬
孽瘤知情不報 送埋上去啦

唔接就取消成家英國藉

yes loh

條閪婆英國人嚟架
敢唔接咩

淋病 唔敢唔接英國佬電話 大家識做啦

香港事務關你閪事咩

打比佢屋企d英國公民問候下又關玻璃心國事

與林鄭月娥展開激情對話

當自己係香港國，反了反了

特首原來是不可以接電話的

識講廣東話

吹咩？

盲腸

你咪叫777唔好聽電話囉

英國表示
咁撚串 信唔信我廢咗你兩個仔同你老公個英藉

淋病會唔會講咗d 其他野, 而係又無同老共匯報嫁

就係打比淋病, 如果再唔停手就取消晒佢家人既英國國籍, 趕埋佢D仔女出境

你老母林鄭夠直接叫德國唔好收留黃台仰啦

咁我想問下口交部之前個警察唔知咩協會直接寫信去屌鳩英國又有冇錯誤呢？

打比華嬸玩sex phone?

到你地有招一日打敗白人種族做到世界第一
先會有最大話語權 呢一刻講咩都動搖唔到佢地
正常人都會主張合作共贏, 係有少人唔識死以為挑戰美國好撚好玩

人地傾電話關你撚事 想知講咩未竊聽囉

華春瑩:你打錯number喇，香港最高領導人喺西環呀。

港澳辦話將來有可能成為獨立調查委員會是否也是越權呢？

林鄭同志反了

屌你可以cut線

支持英國外相為人類文明伸張正義！

華春瑩是錯誤的

香港都有外交權了
淋病在下一盤好大的棋

恥笑完好推返正經post了

諗係梁振英打比亞基諾

反了反了

下 打電話都唔比
對外email洗唔洗block埋玩內聯網

屌你咪自己打番過去同佢講囉，你估人地日日坐係度睇你記招咩，又冇英文

咁關你個口交女咩事先

人地外交關你撚事？

林鄭係英國人

要聽英國外相話

咁巴閉 叫林鄭收鳩英國外相線囉

有預感英國會跪低

之前特首直接搵領事

【不推文回覆】
中國外交部真係筍工，次次噏啲野都差唔多

佢意思係咪應該打比林兆波？

有講過佢接咗電話咩？

但777接電話喎

...... 吹咩

撚屌

關你華春瑩撚事咩！
你中意咪捉個英國外相返去囉

香港更加唔關你支那事

當年煲呔都係衰響講電話度

英國外相打比英國國民父母 都唔得？？

唔通搵你個死共狗咩

港英孽餘

林靜冚家都有英國護照
咁唔撚鍾意咪放棄英國護照囉
叫英國政府取消林鄭個仔係牛津個學位

中國有無睇過中英聯合聲明

林奠手機都通晒天
大把電話打畀佢你控制到咩

林鄭

反對外國勢力干預英國內政

華春瑩係唔係美國藉果個？

粗暴干預英國內政

大陸而家都擺明係破壞左一國兩制
香港人只可以作出選擇
做支那狗定做世界抗爭者就得呢次
估唔到香港第一次抗爭就係最嚴峻既一次

林奠你越左級啦 等俾平平打pat pat啦你

收皮啦

林鄭唔接電話就成家冇得返英國老家接左分分鐘軟禁到死都係返唔到老家

呢條賤閪，出嚟講幾句廢話又有得升職，弱能政權。

要求出兵攻擊英國

收埋美金嗰個

雜總直接打電話俾侵侵是錯誤的

林奠是英國人，打比自己國民有咩問題？

[教學] 如何在連登加密通訊

電話係擺設？唔比人打就cut左佢啦，嘥錢

又係 指手劃腳、煽風點火

你隻雞煩唔煩d?

你個啲散仔協會咩議員直接去信外國反對個啲你唔講既？

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

無差別化武襲擊！！
[過期催淚彈][有圖] 毒到連眼都起水泡！！！！！麻煩全世界前線中線後線街坊啊婆啊伯！！戴靚少少既Gear唔該！！！！！

認同請聯署請分享

已有35,829/100,000個簽名（10 Aug 2019 at 20:28）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

香港警察 恐怖組織
過期化武 無差別襲擊
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

作反啦

實情係港英漁業向自己阿頭報告港獨工作進度
土共比人過左一棟

777同外國做外交反了反了

林鄭同英國講咩冇人知，會唔會出賣中國嫁

大力宣傳林鄭係英國間諜 私下接聽英國外相電話 反中亂港！！

原來打直線電話干預林奠私生活？

打電話係錯嘅
見面就啱啦

華春大媽又干涉英國內政

一於打多次俾7婆，撚爆口交部

粗暴干涉人地英國佬內政，唔得架

應該打比軍政府

咁冇料到嘅
仲以為會潑婦罵街

淋病全家揸住英國passport.....

MI6

美帝澳洲英國，仲有冇

噢
佢有英國護照
接英國電話
然後中國話唔得
即係佢要返大陸
非常好

華春瑩唔係走咗佬去美國？
係咪俾中共捉住走唔到？

屌你老母打錯電話個電話飛撚咗去中聯辦呀

林奠自己接電話

咁都要出段新聞呀，林鄭你講野仲邊個會理你？

之前689打俾菲律賓總統又唔屌
擺明恰鳩777

香港人:「在一國兩制港人治港，高度自治嘅方針底下。請中央政府及外交部切勿就香港內部問題指手畫腳，說三道四！」

吊! 林奠可以唔聽呀❗

林鄭做錯咗
撤走佢囉

收皮啦八婆

汪汪汪

驚爆！原來香港特首是內鬼，港獨之母林鄭月娥勾結英國，實現其重奮香港的陰謀！

應該要搵內政大臣打電話先岩

兩個英國人傾電話關你q事

冇人打俾佢，又嬲嬲豬
收皮啦

關你撚事咩 收檔啦

林奠係咪冇裝小熊來電

林病想返英國

林鄭係英國隻鬼黎架

英國官員同自己國民溝通，好正常姐？

yes

“翻”英國，“去”香港

強烈譴責淋病勾結外國勢力, 賣港求榮嘅卑劣行為

其實當年點解咁順攤無條件比返支那

收皮啦 春雞

英國外相藍韜文與行政長官林鄭月娥通電話，呼籲就香港連串抗議活動展開全面獨立調查。

蛆國口交部發言人華春袋表示，蛆國政府直接向香港特區行政長官打電話施壓是錯誤的，我方嚴正要求蛆方立即停止一切插手香港事務、干涉香港內政的行為，不要再對香港指手劃腳、煽風點火。

華春袋指出，今天的香港還是中華人民共和國的一個特別行政區，早己不是英國的殖民地，蛆國對香港一樣無主權，無治權，無監督權，香港事務不容任何蛆國干涉。依照《基本法》規定，香港特別行政區的外交事務應歸香港政府負責管

睇住你條靚先啦 亂咁聽電話
拎左approval未呀

接個電話都要問你

唔經你手 你就一地破璃碎

白痴，打得俾你老頂個時，可能仲大鑊呀

口交部真係惡撚到呢

林鄭接了電話

粗暴干涉英國內政

國與國既一般外交禮節
呀sorry, 唔記得左有個中國係到tim

林鄭電話係咩

英國外相打電話比英國公民有乜問題

華春瑩只係一隻走唔切佬去美國嘅驅風老雞

咁細舊錢都走唔切，仲要繼續做口交機械人
真係垃撚圾

777漢奸確認

香港事務 指手劃腳 煽風點火
講唔厭咁

華八婆

嘩呢一招skip基本法喎代表 真係當共狗冇到

睇清楚中英聯合聲明先啦

So? 洗唔洗whatsapp通知你？

文宣

林奠同英國秘密通電
有傳已不止一次
企圖制造香港混亂情況
於中美貿易戰中拉中國後腿

中國幾時叫林奠全家只可以做中國人 取消英國護照

打比習近平先岩 sor
唔記得雜種唔識英文

懷疑 佢 台，港獨之母好耐， 不停 火上加油，唔係 解決 問題，俾藍絲知道 她死定了

咁咪撤銷林鄭一家英藉先講，英國政府打比英國國民關支那鳩事

英國人打俾英國人 好合理喎

人哋做咩關你咩事呀
你又想干涉人哋國家內政？

人地提條柒婆屙夜尿關你支那閪咩事

林奠港英餘孽

英國人做嘢唔使支那狗教

外相打俾你，睇得起你啦

堆

up

關你撚事咩口交部

林匪擺明搞港獨

真係好大嘅官威
華大媽自己咪又係美國買樓

強烈譴責林鄭接電話
要求中方逼使英方取消林鄭及其家人英藉贖罪

英國外相打電話比英國公民，有乜問題？

華春瑩你說話是錯誤的

佢個意思係咪指林鄭只不過係個傀儡，要搵應個搵習習

林鄭十分大膽

關你撚事口交部

完全無問題

林奠港獨之母

咁多正評既

不合作運動投票

電話號碼係幾多

林病一定淆哂:唔好搞我個英國護照啊我是英國人

趕你全家返大灣區呀
劍橋家庭呀嗱

喂
聽電話果個仲大罪wo......串通外國可能就係呢d...